\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[left=1.7cm,top=1cm,bottom=1.5cm,right=1.7cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{parskip}
\usepackage{array} % <-- Need for specify column format
\usepackage{setspace} % <-- To use \singlespacing, \onehalfspacing, and \doublespacing

\graphicspath{{../../logo}}
\begin{document}

\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Membedakan ukuran font dengan bagian dokumen yang lain
%\begingroup
%\fontsize{10pt}{13pt}\selectfont
\begin{minipage}[c][2cm]{.13\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-kemenag}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{.74\textwidth}
    \begin{center}
    \textbf{\large KEMENTRIAN AGAMA} \\
    \textbf{\large MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU} \\
    \textbf{\large DAARUT TAHFIZH AL-IKHLAS} \\
    \small{Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat, Kec. Jaya Baru Banda Aceh}
    \footnotesize{Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id/Email: middaaruttahfizh@gmail.com}
    \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[c][2cm]{.11\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-mit}
\end{minipage}%

\rule{\textwidth}{2pt} % Garis horizontal
% Tanda persen (%) di akhir \end{minipage} untuk menghilangkan jarak
% Coba gunakan \fbox sebelum \begin{minipage}
%\endgroup
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}
\underline{\textbf{SURAT TUGAS}} \\
\textbf{Nomor: 054/MIT-YDTI/III/2021}
\end{center}

\onehalfspacing
\setlength{\parindent}{1,2cm}
% Put '\\' to skip to the next line
Sehubungan dengan Surat Kepala Kantor Kementrian Agama Kota Banda Aceh, Nomor:
\textbf{B-0833\\/Kk.01.07/PP.00/03/2021},
Tanggal 23 Maret 2021, Perihal: Ekspose
Hasil Audit Kinerja Program Bantuan Operasional Sekolah (BOS) bersama tim
inspektorat, maka Kepala MIT Daarut Tahfizh Al-Ikhlas dengan ini memberikan
tugas kepada:

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|l|c|c|}
    \hline
    %\textbf{No.} & \textbf{Nama} & \textbf{Jabatan} & \textbf{Tempat Tugas} \\
    No. & Nama & Jabatan & Tempat Tugas \\
    \hline
    1. & T.M. Ghazi Al-Hizmi, S.Pd & Proktor & MIT Daarut Tahfizh Al-Ikhlas \\
    \hline
\end{tabular}
\end{center}

Untuk mengikuti kegiatan ``Virtual Meeting dan Simulasi Skala Kecil Ujian Berbasis
Komputer Daring (UBKD) tahun 2020'' yang diselenggarakan pada:

\begin{tabular}{lll}
Hari/Tanggal & : & Selasa, 27 Oktober 2020 \\
Pukul & : & 09.00 s/d Selesai \\
Tempat & : & Aula Sekolah
\end{tabular}

Demikian surat ini kami perbuat, untuk dapat digunakan sebagaimana mestinya.

\vspace{1.3cm}
\begin{flushright}
    \begin{tabular}{l}
        Banda Aceh, 27 Oktober 2020 \\
        Mengetahui, \\
        % Don't forget to put \\
        \vspace{1.5cm} \\
        Nuzul Azmi
    \end{tabular}
\end{flushright}

\vfill
% Add column delimeter (&) with just white space in between
% to get empty cell
\begin{tabular}{|c|p{5cm}| >{\centering}p{3cm}|c|}
    \hline
    Hari/Tanggal & Maksud dan Tujuan & Diterima Oleh & Paraf dan Stempel \\
    \hline
    Selasa, 27 Oktober 2020 & Virtual Meeting dan Simulasi Skala Kecil Ujian
    Berbasis Komputer Daring (UBKD) tahun 2020 & &\\
    \hline
\end{tabular}

\end{document}
